[尋貓] 粉嶺孔嶺村 走失肥貓

30/9 走失家貓
男 叫BB 七歲 橙白色
身型肥胖 黃綠眼睛
左手有半圓形色斑
怕生但為食
走失時帶上有粉紅色蝴蝶結頸圈
懷疑最後發現地點 孔嶺村停車場

如果發現 麻煩致電
6200 5819 羅小姐
6732 8998 王先生
薄酬
萬分感謝🙏🙏🙏

怕生但為食 好具體

用野食賄賂佢

push

Push

輕推

推

以為鄭則士

好cute

好肥
推

push 希望搵得返

列埋體重
btw希望快啲搵返肥貓

仲有蛋蛋鴛鴦色
Btw 幫推 BB快啲番屋企

放去facebook 粉嶺嘅群組 會多啲人睇到㗎

幫推

sorry 原來有post

係呀 走失貓同天下貓貓群組都有Post

面部特徵

右手半圓形花紋

推, 我都試過走失貓

肥肥，返黎喔～～～～

推推推推

要隨身攜帶個電子磅
見貓就磅下，應該好快搵得返

Up

幫推 實搵得番既

push again

樓主做平面設計既?
尋貓啟事都整到咁好

唔係掛,去到咁遠偷貓

On9帶猫出街都唔用帶

唔知搵返未呢
推一推先

秋風起 再加新界牛屎佬

兇多吉少

係呀，希望咁樣多啲人睇

又肥又唔係靚，應該唔會偷掛

你又知係因為帶貓出街走失？？

暫時仲未搵返
不過尋日夜晚仲有人見到佢喺公園附近